有無清想請我食燒肉放題。。。。。

好想食肉。。。。。

#暗瘡平胸肥婆

中最後兩隻字

要四個字先有錢分

我

失禮死人

食屎喇樓主 唔應人

軍艦肥婆

笑咩

盛八

想食咪講囉

肥婆都唔how

我請你食

單戀